poly 打緊仗，連登仔討論ming 仔討論左10小時

出解放軍 連登仔討論摺被

［區選］藍絲散水運動，正式開始

文宣畀藍屍，你去清RB就會有人阻，就會食二噁英

Push

你今次又睇得幾透

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

連登仔起身睇poly啦

poly引清兵入關
連登掛住討論個撚屌
POLY仔已成condom

休息

咪撚理佢仆街啦

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

同一時間討論唔同嘢唔得？
又分化

（緊急要人）再唔出嚟幫手下星期黎明行動成效一定會大減

其實邊個係ming仔，未聽過